[{"address": "Calle Bosnia Herzegovina, 6", "description": "La antigua f\u00e1brica de perfumer\u00eda GAL fue construida a principios de los a\u00f1os 60 por el arquitecto Jos\u00e9 Manuel S\u00e1enz de Vicu\u00f1a, y forma parte de un cat\u00e1logo internacional por ser \u201cun edificio emblem\u00e1tico, de especial inter\u00e9s y muy interesante como espacio p\u00fablico\u201d, seg\u00fan apunta el arquitecto municipal, Crist\u00f3bal Vallhonrat.", "events": [{"bands": [91], "day": "2022-06-03", "duration": 90, "id": 72, "image": "/media/event/ca77a681-e28b-41fb-af47-016a0e0e3742.jpg", "tickets_url": "https://eldiario.es", "time": "18:30:00"}, {"bands": [117], "day": "2022-06-03", "duration": 90, "id": 79, "image": "/media/event/f9bf90e7-14d4-42f6-81cd-deff66b65655.jpg", "tickets_url": "", "time": "22:00:00"}, {"bands": [68], "day": "2022-06-04", "duration": 90, "id": 83, "image": "/media/event/0a1dbe6e-c0ae-415d-95b1-e3549ec7a68e.jpg", "tickets_url": "", "time": "12:30:00"}, {"bands": [106], "day": "2022-06-04", "duration": 90, "id": 86, "image": "/media/event/e9ecdafc-2dcc-4bfd-a283-379884ff2361.jpg", "tickets_url": "", "time": "18:00:00"}, {"bands": [112], "day": "2022-06-04", "duration": 90, "id": 90, "image": "/media/event/c0fb298a-812c-44e4-9d0f-19e90201e573.jpg", "tickets_url": "", "time": "21:30:00"}, {"bands": [98], "day": "2022-06-05", "duration": 90, "id": 100, "image": "/media/event/b1c6d9a6-588c-4d19-848b-06cc897ccd52.jpg", "tickets_url": "", "time": "12:30:00"}, {"bands": [66], "day": "2022-06-05", "duration": 90, "id": 97, "image": null, "tickets_url": "", "time": "18:00:00"}, {"bands": [81], "day": "2022-06-05", "duration": 90, "id": 95, "image": null, "tickets_url": "", "time": "21:00:00"}], "id": 11, "image": "/media/venue/ef390163-5349-4373-ad45-61f5dfa510f6.jpg", "latitude": 40.4812464530771, "longitude": -3.37908983230591, "name": "ANTIGUA F\u00c1BRICA GAL"}, {"address": "C/ Padre Llanos, 2 con Avda. Jesuitas", "description": "El parque est\u00e1 vinculado al antiguo convento de Gilitos, hoy centro sociocultural del Ayto. El convento se levantaba sobre un solar, en una zona alta que dominaba el llano del valle formado por las terrazas del Henares. El convento se erigi\u00f3 sobre un solar antiguamente denominado como \u2018La horca vieja\u2019 donde hab\u00eda una peque\u00f1a ermita bajo la advocaci\u00f3n del Santo \u00c1ngel de la Guarda.", "events": [{"bands": [83], "day": "2022-06-03", "duration": 90, "id": 75, "image": "/media/event/804052df-129b-4e44-b0b2-08177c82cab7.jpg", "tickets_url": "", "time": "18:30:00"}, {"bands": [103], "day": "2022-06-03", "duration": 90, "id": 80, "image": "/media/event/767d5021-d2b2-4a59-93a1-ed5c1ad783d0.jpg", "tickets_url": "", "time": "22:00:00"}, {"bands": [86], "day": "2022-06-04", "duration": 90, "id": 84, "image": "/media/event/ceb85446-9c2e-4098-9da2-1201e81c5178.jpg", "tickets_url": "", "time": "12:30:00"}, {"bands": [71], "day": "2022-06-04", "duration": 90, "id": 87, "image": "/media/event/f1aa3fed-32d0-4904-a098-9ed661b1a9b5.jpg", "tickets_url": "", "time": "18:00:00"}, {"bands": [67], "day": "2022-06-04", "duration": 90, "id": 91, "image": null, "tickets_url": "", "time": "21:30:00"}, {"bands": [123], "day": "2022-06-05", "duration": 90, "id": 101, "image": "/media/event/549080cb-ee4d-46c4-8edb-8e7940addf17.jpg", "tickets_url": "", "time": "12:30:00"}, {"bands": [79], "day": "2022-06-05", "duration": 90, "id": 98, "image": null, "tickets_url": "", "time": "18:00:00"}], "id": 9, "image": "/media/venue/06f8ab9e-3eb9-494d-b0fb-1a90ba8277bf.JPG", "latitude": 40.492221497, "longitude": -3.36664438248, "name": "AUDITORIO GILITOS"}, {"address": "Calle  Nuestra Se\u00f1ora del Pilar, s/n", "description": "", "events": [{"bands": [125], "day": "2022-06-03", "duration": 40, "id": 81, "image": "/media/event/52ef9640-cb21-4cd1-a2de-18f22937515f.jpg", "tickets_url": "", "time": "18:30:00"}, {"bands": [102], "day": "2022-06-03", "duration": 90, "id": 78, "image": "/media/event/415638d6-a7b4-4bae-a373-3fc9d3c3cd61.jpg", "tickets_url": "", "time": "20:30:00"}], "id": 10, "image": "/media/venue/38324f08-51cb-4328-9f45-d89b7e51cb54.JPG", "latitude": 40.4712408718256, "longitude": -3.37563514709473, "name": "AUDITORIO PACO DE LUCIA"}, {"address": "C/Cardenal Sandoval y Rojas S/N", "description": "", "events": [{"bands": [75], "day": "2022-06-03", "duration": 90, "id": 76, "image": "/media/event/f43185bd-0e13-43cd-a766-36b32da7ab60.jpg", "tickets_url": "", "time": "19:00:00"}, {"bands": [80], "day": "2022-06-03", "duration": 90, "id": 77, "image": "/media/event/8757999b-4668-4493-84ec-beae38e1bd5f.jpg", "tickets_url": "", "time": "22:00:00"}, {"bands": [127], "day": "2022-06-04", "duration": 90, "id": 88, "image": "/media/event/91b920d0-64ca-4523-aa59-e20264971a0f.jpg", "tickets_url": "", "time": "19:00:00"}, {"bands": [88], "day": "2022-06-04", "duration": 90, "id": 92, "image": "/media/event/46765ef3-4c4c-4659-afab-254f924f16b6.jpg", "tickets_url": "", "time": "22:00:00"}, {"bands": [111], "day": "2022-06-05", "duration": 90, "id": 93, "image": "/media/event/37d105ad-4d60-4257-be75-0dc4b5a5d2e2.jpg", "tickets_url": "", "time": "21:30:00"}], "id": 12, "image": "/media/venue/7531ef53-7755-4900-bf5f-b9a053d11872.jpeg", "latitude": 40.4818829730492, "longitude": -3.37142944335938, "name": "HUERTA DEL OBISPO"}, {"address": "Calle Cervantes, 7", "description": "El Teatro Sal\u00f3n Cervantes es uno de los teatros m\u00e1s importante de Alcal\u00e1 junto con el Corral de Comedias.\r\n\r\nLa \u00fanica sala de espect\u00e1culos y teatro de Alcal\u00e1 ha sido durante mucho tiempo el Teatro Sal\u00f3n Cervantes. Est\u00e1 situado en pleno centro de la ciudad, en la calle que lleva el apellido del escritor y junto a la calle Mayor. Es un local que ha sido teatro, sala de baile, cine y bingo, y tras la estupenda reforma de 1989, de nuevo un precioso teatro decimon\u00f3nico.", "events": [{"bands": [92], "day": "2022-06-03", "duration": 90, "id": 74, "image": "/media/event/0cf1ec33-6c26-42ee-8a50-7bbbfc277e33.jpg", "tickets_url": "", "time": "18:30:00"}, {"bands": [108], "day": "2022-06-03", "duration": 90, "id": 71, "image": "/media/event/657d8d5a-6b83-4a75-b099-6f8827e8c3bb.jpg", "tickets_url": "HOLA", "time": "22:00:00"}, {"bands": [99], "day": "2022-06-04", "duration": 90, "id": 82, "image": null, "tickets_url": "", "time": "12:30:00"}, {"bands": [119], "day": "2022-06-04", "duration": 90, "id": 85, "image": "/media/event/63e20b60-aeae-446c-a5d5-5df211103491.jpg", "tickets_url": "", "time": "18:00:00"}, {"bands": [70], "day": "2022-06-04", "duration": 90, "id": 89, "image": "/media/event/ad7862ed-a42b-49f0-ae7d-614bc776279b.jpg", "tickets_url": "", "time": "21:30:00"}, {"bands": [72], "day": "2022-06-05", "duration": 90, "id": 99, "image": "/media/event/c7f9dece-616b-40e8-8b0a-de61f21d6ac7.jpg", "tickets_url": "", "time": "12:30:00"}, {"bands": [84], "day": "2022-06-05", "duration": 90, "id": 96, "image": "/media/event/31bd86e7-3a3a-4333-bc7e-04cedfcc2b8f.jpg", "tickets_url": "", "time": "18:00:00"}, {"bands": [69], "day": "2022-06-05", "duration": 90, "id": 94, "image": null, "tickets_url": "", "time": "21:00:00"}], "id": 8, "image": "/media/venue/dc3e7e77-4f48-423e-b262-2fd307e9beef.JPG", "latitude": 40.483466086293, "longitude": -3.36612939834595, "name": "TEATRO SALON CERVANTES"}]